鄭中基提議拍美男廚房 方力申寸無綫：嗰個係假㗎

鄭中基(Ronald)昨晚繼續在紅館開騷，爸爸鄭東漢、囡囡Emma及陳明熹等人一齊演出，未知是否玩得太忘形，Ronald老貓燒鬚，中段唱《想愛你》時一度甩嘴，結果他忍不住笑自己發台瘟：「真係唔好意思，咁多晚都未試過，唱咗咁多次都唔知點解會咁，我哋嚟多次好唔好，我唔容許自己咁。」

嘉賓方面就找來當年曾一齊主持《美女廚房》的梁漢文(Edmond)和方力申(小方)，Edmond問觀眾：「有冇掛住我哋？」小方接着說：「定係掛住嗰啲屎味魚蛋，或者坑渠水味意粉呀？」在旁的Ronald問大家是否10年沒看《美女廚房》，Edmond即話：「人哋最近有做。」小方又說：「嗰個係假㗎。」台下觀眾即刻大笑，Edmond說：「你都癲癲哋，以前你話啲奶假，而家就話個節目假？」

Ronald提議大家再做一輯美男廚房：「因為我哋已經有家室，唔可以亂咁食嘢。」小方即話：「變咗嘅係你哋兩個，上晒岸升晒呢，得我Single，想當年我唔係Single，嗰陣我就安分守己，今日就要食自己。」Ronald笑說：「你想快啲媾到女就去投胎啦。」小方即刻話：「我真係好需要，好耐冇搞，真係好想搞，搞番個節目！」

Ronald和Edmond即贊成，小方就話：「等我聽日返去TVB傾傾先。」Ronald接着說：「唔一定要TVB嘅，而家有ViuTV㗎嘛！」Edmond就稱新一年要有大志，不如索性直接搞電視台：「個台名我都諗埋㗎喇，就叫做T Viu B！」然後Ronald就話要集資搞電視台，於是即起歌唱《財神到》，到觀眾席逗利是集資，他們笑言：「集資完畢，而家會盡快開台！」

「變咗嘅係你哋兩個，上晒岸升晒呢，得我Single，想當年我唔係Single，嗰陣我就安分守己，今日就要食自己。」大把女食啦小方

所以佢要出賣肉體
食到入院都靠佢

佢地三個啲火花真係好搞笑

負責入倉

呢條片好笑過之前成套美女廚師加埋

娘炳幾好笑

幾好笑

3個夾埋真係正

刀甲屌打龜頭嗰幾條友

支持過檔開新一集

人地唱得架
之前係台灣小巨蛋開過添啦

屌呀真係收利是嫁
Btw 方力申唔怕無得返去撈咩

d 00 後唔撚識架

得一首無賴都開到紅館
坤哥起碼都up得出原來她不夠愛我，陽光點的歌，百姓呢幾首歌

牙fat 開都未到鄭中基啦

人地派咋？

王苑之尋日收仲多

00後唔識鄭中基是正常的

無記錯坤狗紅館係請晒星夢班友上台大合唱

真係好痴線

其實有時有啲嘢真係唔洗衝出嚟
不如花啲時間google咗先

上次個乜乜50年 夠膽死好心分手定咩搵佢一個人自己唱

你呢句笑到我巢皮

一睇就知假膠

無知真係恐怖

屌你老母人地初出道就唱到成個亞洲華語區都識呀

viutv 識做啦

都市傳聞話小方碌鳩好大

比人講到話下個學友

去Viutv 香港開電視拍

假膠？

梁漢文演藝生涯最大成就係咪拍咗美女廚房

同埋唱左七友

成個亞洲華語區又誇咗啲
主要係台灣香港比較紅啦
大陸離開咗粵語區應該都係一般般
不過話鄭中基冇資格開紅館真係

仲有唱左N年到今時今日上電視都仲唱緊既纏綿遊戲

靠痴黎講梁炳真係世界級
明明無乜成就 圈中多朋友又有少少地位

笑左 閉目入神 晴天陰天 三生有幸 有種 天意 我代你哭 我真的哭過聽過未

人若然忘記了愛

Google完我都up到啦 紅都紅唔起嘅歌有邊個真係識

唔好同D 小學雞嘈 侮辱自己 ⋯

呢三條友都夠屌打tvb班蛋散

小氣鬼万刀甲咪咁虛偽啦

最初同許志安,鄭秀文,郭富城一齊唱合唱歌，之後其他人上哂一線，佢就同陳奕迅,楊千嬅兩個新人一齊組合出嚟唱歌。最後連佢兩個上哂一線，佢都仲係停留係同一個位置

D台詞之前夾定架下？

笑撚死

有家室唔可以亂食野

知唔知佢老豆係邊個

戇鳩就唔洗話俾人聽嘅

游得快，因為下體大

梁漢文呢條友以為自己大明星
串撚到仆街
成日食菠蘿雞垃撚圾

佢地肯開我就開電視 viutv識do la

3個講d野都抵死到爆

鄭中基如果唔係因為成日撩事鬥非,憑佢實力今日已經係學友級數啦

佢比人話係下個學友果陣條友應該未出世
初出道就紅撚到仆街

懷疑係10後

負責嘔

T Viu b

係開就開屌你老母咪吹水

我提議不如佢地三個組隊去杜汶澤個網台到開 美女廚房

佢老豆分分鐘仲有錢過學友 佢都唔志在既 做自己鐘意做 挑戰自己去拍戲 又比佢拎到獎都勁

暴龍哥幾時join杜生個喱騷 好想睇

暴龍哥同FBI開會果陣 坤哥都唔知出世未

TVB見到會唔會又即刻去R佢地返TVB搞
TVB又要跪

飛機被逼降落

琴日見住佢地3個落台收利是收到手軟
希望佢地真係試下搞翻個自己嘅美女廚房啦
搞個YouTube channel 都好啊
反正佢地好似都唔憂做咁

真係衝出黎柒

佢做歌手紅𠴱陣你係咪未出世

邊洗無賴
一道閉目入神都屌打

鄭敬基又真係未夠班

佢大撚把錢
上晒岸啦
品唔做罰都夠過世

一定有夾
梁炳連意粉個粉字都乎講完 万刀就即接句魚蛋
邊有咁快

唔撚識就躝啦

真係收利是

真係可以搞番個節目 一定屌打無線啲垃圾

阿bob急才口才好過呢3條友啦

viu快啲搵佢地搞節目啦屌

就係搞幾次事先搞到而家先係紅館開

推到比Viutv睇到

你真係唔識架wo

唔會R囉,佢地三個想請嘅嘉賓可能比CCTVB封殺左或者要比好多錢

鄭中基啲歌真係唔使google都up到幾首啦
反而乜柒坤哥淨係識咩他不夠愛我同1234, 連歌名都唔係好記得

成班on9比乜撚野負評
條友周圍溝女又吹撚度自己好純情好撚專一

個節目在於佢地 唔在於嘉賓

Viutv唔肯搞既咪上杜汶澤個台搞囉

諗起都扯扯哋
可唔可以俾佢哋睇到依個post

余詠珊唔會肯啦, 一定要用返自己有線幫啲人
方力申 梁漢文又喺viutv做過主持 (鄭中基都做過嘉賓)
其實喺viutv到做仲好

又big four,又男人幫

話比人知你係00後唔係咁

笑到巢皮 見識返屋企google啦
細路仔沖出黎柒

一個po引曬啲無知少年出嚟

鄭中基歌喉真係一流

佢3個拍埋真係幾好笑

人地玩音樂 由細玩到大 啲傻仔冇錢學識Hi咩

好似啲艇仔/船底嗰塊三角板咁？

增加導水能力

完全封鎖條假膠

遊遊下扯埋旗咪仲慳水慳力？

假膠啦，小學都無可能咁on 9

由「搬屋」開始聽佢

好明顯搞氣氛啦大佬 邊個唔知刀甲食女食到鳩軟

收皮啦00後

00後井底之蛙

鄭中基唱live好聽過CD 00後唔識既上youtube聽下佢唱歌先

利申:有去現場睇佢第二場演唱會

連登不嬲鍾意吹捧舊人講歌坤哥真係屌打

唔係應該水阻大咩

下 你聽過佢唱歌未...

衰得最甘係飛機果鑊
一舖清袋

又好似撚dicky咁
撚佢地三個

難怪廣東歌搞成咁

龜頭：比d 聲黎聽下先啦
急才

首歌原本係獨唱

好心好報 我柒 自隊

鄭中基唱歌紅到癲
求其一首都紅
佢就係因為咁先跳出舒適區走去由頭開始拍戲
唔知佢唱歌得既一係新移民一係00後

開套新既 加埋杜汶澤去viutv啦

成班假膠
又撚真心

弱智都可以係連登留言

鄭中基：乜有新一輯咩？

呢句都好串

第一日嘉賓就係杜汶澤 佢哋應該幾熟

驚杜生冇咁多錢

佢未分手之前都有唱過solo版出過碟

痴撚線
香港唱情歌最好聽就係鄭中基
竟然俾人串唔夠班

屌你條On9識閪咩你

企撚開啦00後
垃圾世代

當年佢3個個角色分得幾好
梁漢文咁廢都可以有個fit 佢ge 位

個假膠玩左成年你地都仲未block佢？

井底到⋯⋯⋯

條友真係唔識架啵

有名你叫，小方⋯ 一啲都唔大方

呢條垃圾得啖笑

當年佢第一隻碟就賣到過百萬呀

咪撚理啲垃圾波台狗啦

龍咁威都唔識？
利申01

陳冠希 唔怕辣撻
聽親都笑

都識暴龍哥掛

食盡中西日韓餐

00後表示聽咗兩場

屌你, 你夠14歲未?

智矮同tvb反面之後tvb真係含晒撚
得番啲星夢英皇

定水撚

Hide Blocked User - 歌神學友

互聯網都有好耐啦，要幾on9鳩先會話中雞唔夠班

方力申幾好笑

運動又得，又靚仔
好難無女

T VIU B

無線 個新美女廚房，現場觀眾都無就夠輸十條街啦

夾出黎既搞笑

最重要本身同公司又fd底 搵啲其他同公司老友上黎大把野玩

你知喎知佢出道個陣幾紅 剩計台灣紅既情況夠佢開紅館同小巨蛋啦
定你以為係吳業坤之流既人先開得？

好想睇佢地再一齊做節目

你都癡撚線 佢出道個陣台灣幾撚紅知唔知？吳業坤連佢一半都未夠

條友明顯假膠啦

游水快因下面大

黃金時段重播都唔會差d去邊
椋名凜睇咁多次都笑到

推

千人負

現場聽美女與野獸好正

鄭中基 飛機搞事壇野賠左成千萬，仲要之後冇人敢再搵佢做野

係填海華好人 愛君如夢俾個角色佢，先開始慢慢做返起

00後？

假膠味濃喎清，做多咗

我真的哭過

係劉偉強搵佢拍

佢哋兩一個不嬲都fd過打band ，兩個人都好真，唔似其他偽人咁虛偽

淨係睇字都覺得好好笑

琴晚係現場真係聽到笑左

咪就係呢個節目，反映到佢以前幾掂：

1 佢d碟係台灣閒閒地都賣八九十萬
2 轉捩點應該係飛機醉酒比人扑濕左，之後就拍電影
3 再透過一系列劇集電影再加d歌紅返起

岩嫁，新果套見到龜頭Bob做就冇興趣了

唔差在睇埋攞獎講嘅野

無知真可怕

學友接班人都唔識

做乜鳩仲咁多人理個假膠

跟住你寸我丫嘛

鄭中基除咗係飛機鬧事呢個污點
都冇乜負面嘢

依家tvb拍嗰啲都9唔春搭8嘅 冇之前咁好笑

仲好講，追哂咁竟然無Ali

當年剩係一個icu肥仔已經笑到仆街

波台d狗點解咁鍾意俾人屌？

我要同斌女要去美男廚房一分高下

有，同阿sa結過婚

梁漢文一個都屌打之前個輯垃圾美女廚房

00後剩係知人地拍低俗喜劇

好撚正
一定有boyz

佢地一定好好笑正L到， 史提芬一定忍唔住幫kenny手， 好期待同灑花槍呀， 佢仲笑人哋五穀不分到時就一分高下囉

點解舊版好過新版 ， 嗰班主持差L到 其實個個喺度扮佢哋三個 但係又驚得罪人 一係你就有自己特色 屌你就唔好驚得罪人有嗰句講嗰句 ，唔好作埋啲我見到佢好有心機整好有進步呢啲垃圾藉口

一定要搵返icu嗰個男仔返嚟試食

人地試過3次4台冠軍歌，笑人地唔識唱歌

我呢邊頭三個都係show blocked user

迷利倉呀？

坤哥 人唔笑狗都吠

女人
脾氣
俾狗仔搞
仲有醉酒

雖然開心有人撐佢 但咁誇就
我覺得佢就係多污點先似佢

佢得一首無賴紅？ 佢假膠黎咋？

未聽過笑左 其他都聽過

00後淨係睇過龍咁威

Okay wor diu

屌 你個名仲要叫學友
人地果時紅到d人叫佢係學友接班人
人on9唔緊要架
收下皮唔好衝出黎柒

Tviub

三代同堂個part好正
個囡咁細個
真係算唱得幾好

攞個傻仔坤同鄭中基比真係好撚侮辱

有期張學友去美國錄歌
去咗鄭中基嗰度住
佢兩個關係不知幾好
真係枉條友改名做歌神學友

到底學友撚左幾多on9仔
成班柒頭假膠當真心叻唔切真係睇到好撚尷尬

首無賴拎過全年第一架
唔識就唔好咁大聲

一首傻大哥屌打你首不夠愛我啦
意景歌名歌詞完全贏幾皮

tvb 都得罪唔少人
連獎門人都唔係好妥

宜家得番d ATV 餘黨 同揾奶粉錢既人留守：
（排名不分先後，
陳豪，王祖藍，郭晉安，陳展鵬，龜頭，6號）

唔駛去TVB 既
呢句由暴龍哥個口講出仲串

佢依家身家億億聲 駛同你垃圾電視台客氣

你幾多歲。。。。

真係先唔同你講鄭中基d碟當時賣幾多隻
淨係講唱歌講把聲，坤哥真係可以收皮

咪衝出黎柒啦柒頭大陸閪

真係唔掂個堆先會係cctvb 上面出現啦

万刀甲講野真係
尤其係勃起 笑到癲 仲要做埋個動作

把聲真係好聽到射精

唔好將自己既無知放出黎柒

依個係佢地三個定位

Donald主持大局
梁柄做on9仔
刀甲專講咸濕嘢

其實好勁
bob,蕭正男,偽張智霖(連名都唔記得)
一套綜藝竟然可以集齊三個趕客令人唔想睇嘅主持

下 啲人話佢係第二個張學友 佢9幾年台灣出道紅到仆街 你唔識唔好衝出黎柒啦

你自己唔識就等於無 咁個地球咁多人你唔識係咪等於無人啊

拜託唔好衝出黎
當年如果佢唔係衰自己 一早上神枱

你on9 佢出道係唱國語歌

纏綿遊戲都好聽
條友雖然無唱功可言但啲歌第個唱又無嗰種feel

有啲人會覺得佢私下同阿sa結過婚唔講被人爆再到離婚係污點
但唔明點解

點都要搵個做下把既

好啊，你地搞多個台多啲競爭啦

當年梁漢文成日做下靶位
好似成日比另外兩個恰鳩咁
鄭中基做主持帶氣氛真係好正
如果翻拍除左依三位主持之外, 一定要有周中同Kit
依兩位都係靈魂人物

做藝人都有自己私隱
只係估唔到佢地兩個會離婚

周中應該會同佢地顛
呀kit就未必 雖然新果輯垃圾佢有一集有上去

發覺你真係唔識架喎，淨係首美女與野獸都屌打緊偽毒坤堆歌啦

鄭中基同kit啲火花好正

ViuTV肯開真係正喎

咩事同大台咁大仇囗呀

其實當年係點爆出黎 明明結婚收得咁埋，但係離婚就咁揚

搵齊li 堆人 改過個名 一定打得贏新果輯

大台赤化

大台知中基同子華拍張保仔

即刻又開套仲係佢地上映前播出街 食人頭啖湯

仲要本身搵畢弟做主角
因為夾唔到時間被逼搵洪狗做

仲有有線幫呢
一間電視台 三分天下
內憂外患 我都替佢擔心，汗顏

正情係外族入侵，軍閥割據

棟篤笑嚟架傻鳩

阿sa都娶得落仲唔係污點

仲記敍文三寶呀！時間、人物、地點

吓 佢地個陣係鍾意大家係埋一齊結婚 無論大家對象係邊個 都唔應該用污點形容

最鍾意星光伴我心

仲有美女與野獸

好好笑 佢地3個再拍一定不得了